Su questo goban, solo nero può giocare. Il giocatore bianco non opporrà resistenza.

Cattura tutte le pietre bianche usando meno pietre possibili.

Board::destroy

Avrai bisogno di 33 pietre nere per catturare tutte le pietre bianche.
